\section{Fluxo de Proposta de Valor}

Foi construído um possível cenário de aplicabilidade para o projeto na área de saúde em que o cliente principal seria um médico que tem a intenção de organizar laudos médicos já existentes para alguma análise posterior. Tais laudos foram feitos por diversos outros profissionais com modos de escrita distintos e que devem ser classificados em função de poucos termos que representam o laudo de forma semelhante a etiquetas ou palavras-chave.

\subsection{Matriz SWOT}

\begin{itemize}
	\item Forças:
	\begin{itemize}
		\item Conhecimento em aprendizado de máquina;
		\item Representação textual já possui metodologia bem estabelecida.
	\end{itemize}
	\item Fraquezas:
	\begin{itemize}
		\item Pouco conhecimento em processamento de texto;
		\item Base de dados de baixa qualidade.
	\end{itemize}
	\item Oportunidades:
	\begin{itemize}
		\item Área pouco explorada;
		\item Pode servir de facilitador de outros trabalhos futuros.
	\end{itemize}
	\item Ameaças:
	\begin{itemize}
		\item Grandes empresas com grandes bases de dados;
		\item Engenheiros de dados mais qualificados.
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Mapa de Empatia}

\begin{itemize}
	\item O que ele escuta:
	\begin{itemize}
		\item Difícil encontrar laudos médicos em função do problema associado;
		\item Documentação de laudos é bagunçado;
		\item Sistema atual não filtra muito bem;
		\item Difícil comparar laudos semelhantes.
	\end{itemize}
	\item O que ele fala e faz:
	\begin{itemize}
		\item Software atual não funciona com eficiência;
		\item Não acho resultados coerentes;
		\item Muito tempo gasto procurando laudos;
		\item Nem sempre tiro as melhores conclusões;
		\item Muito tempo gasto para alcançar resultados satisfatórios;
		\item Crio um jeito próprio e ineficiente para organizar informações.
	\end{itemize}
	\item O que ele vê:
	\begin{itemize}
		\item Sistema atual não funciona;
		\item Resultados ruins;
		\item Muitas horas perdidas.
	\end{itemize}
	\item O que ele pensa e sente:
	\begin{itemize}
		\item Deveria existir algum programa que automatizasse todo trabalho;
		\item Minha especialidade não é isso;
		\item Incapaz de produzir resultados;
		\item Quero aplicar o meu tempo em funções que gosto.
	\end{itemize}
	\item Dores:
	\begin{itemize}
		\item Não alcançar resultados;
		\item Não sabe programar.
	\end{itemize}
	\item Ganhos:
	\begin{itemize}
		\item Ganho de tempo;
		\item Obter resultados satisfatórios;
		\item Reconhecimento por trabalho eficiente;
		\item Gasto de tempo com coisas que gosto.
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Proposta de Valor}
\begin{itemize}
	\item Ganhos
	\begin{itemize}
		\item Mais tempo para outras tarefas;
		\item Obter resultados satisfatórios;
		\item Reconhecimento por trabalho eficiente;
		\item Gasto de tempo com coisas que gosta.
	\end{itemize}
	\item Trabalhos do cliente
	\begin{itemize}
		\item Procura manualmente nos dados;
		\item Tenta utilizar um software ineficiente;
		\item Procura em laudos físicos.
	\end{itemize}
	\item Dores
	\begin{itemize}
		\item Não alcançar resultados;
		\item Sem reconhecimento;
		\item Não sabe programar.
	\end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
	\item Criadores de ganho
	\begin{itemize}
		\item Pesquisa eficiente;
		\item Relatórios coerentes;
		\item Possibilita trabalho melhor;
		\item Simplificação da atividade.
	\end{itemize}
	\item Aliviam as dores
	\begin{itemize}
		\item Melhor condição para trabalho;
		\item Facilita o trabalho com eficiência;
		\item Retira a necessidade da pessoa fazer o trabalho manual.
	\end{itemize}
	\item Produtos e serviços
	\begin{itemize}
		\item Automatiza, facilita e torna mais eficiente a busca.
	\end{itemize}
\end{itemize}